突發 NBA將於2019-2020年賽季停擺

From woj: due to hong kong protesters don't have time to watch nba, so the nba commissioner Adam Silver decided to withdraw the 2019-2020 NBA season and he said the season is 壽終正寢

Twitter from lebron James: fuck it, I can't get championship

James Harden: great, I can't fuck girl

Stephen curry: oh no I have to fuck carrie

push

nba也罷工

我連樓主好幽默依個回覆都唔想留低

膠post 負皮 上一頁

Goodest chglish

p牌

罷工

85罷工
NBA都罷
你唔係唔罷？